{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2660878?place[place_type]=GID&place[gid]=2660878&place[latitude]=35.9290609857&place[longitude]=127.7030261344&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 단풍마을휴 펜션"
    },
    "text": "茂朱リゾート8km付近に位置する紅葉村ヒュペンションは愛犬同伴が可能なペンションで、家族、親戚、小規模セミナーのお客様がワンストップサービスを楽しめるペンションです。 夏場は屋外プールもあり、暑さを涼しく吹き飛ばしてくれます。 また、サムギョプサル、肩ロース、ソーセージなどの炭バーベキューとともに宿泊と朝食付きの夕食を申し込むことができます。 最大20人まで利用できるカラオケや高温·中温湿布などの施設もあります。 予約相談は午前9時から午後9時まで可能であり、リアルタイム予約システムを通じて迅速に予約することができます。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、愛犬同伴の場合は追加料金が発生します。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 入室した人数は全宿泊客とみなされ、入室後は皿洗い、整理、ゴミの分別排出をしなければなりません。 ペンションは不許可の場合もあり、不便を軽減するためにいくつかの規則を備えています。 予約する際には、20代のみで構成された3~10人が入室する場合は受けず、予約をした場合でも払い戻しなしで退室措置を取ることができます。 小型排便パッドは提供され、ペット連れの注意事項を守らなければなりません。 また、客室内では禁煙であり、愛犬の一部物破損に対する弁償が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒュペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒュペンションは紅葉村の8km付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンションで愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ヒュペンションでは愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "夏場にはヒュペンションで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夏場には屋外プールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンションで食事付きの宿泊プランはありますか？",
            "answer": "はい、サムギョプサル、肩ロース、ソーセージなどの炭バーベキューとともに宿泊と朝食付きの夕食を申し込むことができます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヒュペンションには最大20人まで利用できるカラオケや高温·中温湿布などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンションの予約について教えてください。",
            "answer": "予約相談は午前9時から午後9時まで可能であり、リアルタイム予約システムを通じて迅速に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに関する特定の規則はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはいくつかの規則があります。例えば、20代のみで構成された3~10人が入室する場合は受けず、予約をした場合でも払い戻しなしで退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンションで提供されるものはありますか？",
            "answer": "はい、小型排便パッドは提供され、ペット連れの注意事項を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙であり、愛犬の一部物破損に対する弁償が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 494
    }
}